痴能線大快活雞胸飯1點就賣晒

有無咁多人食啊

十一點半之後有得買飯食啦傻鳩

等到一點喎

懷疑啲人大手買入之後拎去炒

都要四十幾喎